今次你班狗仲點解釋!!!!推到俾記者見到!

黑警話機場件警係唔小心撞個女仔落地仲想扶番佢起身?!
睇片!!!!

推到記者朋友睇到

屌你老母死黑警

PUSS H

食屎啦扶起佢

仆佢個臭街
一嚟就搖佢老母胡椒
警黑生癌長命百歲

屌

重要證據
麻煩記者今日4點問下呀蛇佢係點"扶起"個女仔

再推

pusssh

推

818

721 811

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

屌你老母咁叫扶起個女仔?

個個都退曬，搵個冇走唔到既女仔黎捉

612 721 811

啲狗講大話都唔係今日嘅事

Push

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

有請記者朋友出招

Send 俾班大陸仔睇

PUSH

ji牙膏

推比記者睇到啊

五大訴求 缺一不可
不成功 就攬炒

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

由0:22開始睇!!

push

根本係落單，仲揸波

POPO捉返去強姦唔洗你教

捱

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙！

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

記者可唔可以問下佢 到底講撚完大話未？

推俾記者4點前睇到

扶你老母

成班食屎狗黎

仲話想扶個女仔起身

求人不如求己
點解要人推俾記者
而唔係你自己放俾記者？
你估連登真係咁多在職人士(包記者)得閒mon住咩？

今日4點俾班狗睇下

推！！！！！

但好似係捉手臂唔係揸波？？？

呢條片長過阿蛇個條，到底邊個斬頭斬尾

個動作擺到明係壓向地 not 扶起佢

推撚爆

推上去記者會

推到上熱門咪睇到囉記者家陣唔mon連登嘅

佢推跌人嫁wor

推呀

推，班狗成日講大話

一嚟四點鐘許sir就開佢波啦

721 811

欺負女人

oh

擺明係推

4點見啦
屌你老母

有邊次班仆街係解釋到

推到記者睇到

記者知道！但又可以點？係條冇人既街都叫見到threat ?!!!

成堆示威者淨係揀個女仔黎恰，黑警黎講呢件都算最懦夫

雖然佢哋講大話都唔係新聞，但都要推

黑社會治港

仆佢臭街，得把聲，起佢底屌佢老母

818

大大力推

推啊

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

全世界都知 但警犬盲既唔會知道

啲狗真係好鍾意講大話

快啲質9警犬啦

推跌多次再想扶

Push
得4隻腳 仲呃人扶個女仔
人地巴打見你條死黑警冇手 先扶住你枝棍

扶你老母呀 恐怖份子

推 記者攞料問

信班狗？
狗識講嘢嘅咩？
四點個記招，日日爆鳩佢哋啦，藍衫狗就鳩打鳩拉鳩告，白衫狗就開記招鳩講，呢啲咁撚樣嘅記招，一係唔去，一係就去爆鳩佢哋啦，反正未去之前，都知佢哋會鳩講啲乜嘢出嚟啦。

好大個trap 好波

恐怖分子一個大話冚一個大話

推
818見

請記者朋友係今日記者會 拆穿班狗嘅大話

Push 雖然我係P牌

香港警賊

即係差佬又一次係全世界底下講大話

記者可唔可以咁問：點解市民仲要信你地 ?可唔可以比一個理由

真相
dllm

原來之前咁撚大聲,之後就腳軟

垃圾黑警

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

唔小心撞你老母 扶你老母 推

記者！記者！記者！

情緒失控

抵撚死

記者朋友

onl9

次次講大話都穿煲，點解仲咁多民意

推到記者朋友見到

721
811
五大訴求！缺一不可！

每日 4 點記者會全部講大話

黑警，食屎啦你

日日4點鐘準時講大話
香港警察，係威既

紙包唔住火

我手頭上無資料 返去問下同事

無恥之徒

黑警退休金全部用黎醫癌

瘋狗症發作

推佢老母

記者幫手問問題啊

包庇下屬可恥
亂作野可恥

推
香港警察講大話！

721 811 818

屌你

宜家真係太多記者同市民個個相機可以影，如果係十幾年前跟本無得咬任佢up

其實大家都睇到，係中共同黑警睇唔到

黑警

記者！

咁講其實示威者都係想扶起警賊

香港警察 正一仆街

push!

問下警方為左包庇濫權人士，係咪會不惜講大話丫？

Cctvb幫佢兜 支持嗰班又淨係睇cctvb

仆街黑警幾時皇天擊殺

P牌冇得LIKE

先撞跌，再扶起

隻死人手擺明係摸人胸呀，扶你老母

mark大眼講大話

扶起？

推到黑警仆街

推佢老母臭閪

屌你老母成日講大話

問佢扶起身既說法係透過影片 警方主觀認為既行動
定係詢問左當時既黑警既說法

如果答主觀認為 就質問 身為刑事調查人員 點解會將未經確認既資訊公佈 咁同爆眼少女既調查係唔係雙重標準

如果答黑警親口講 黑警係唔作假口供？

?

警察住係邊個平時時空

pish

扶佢老母 係佢推跌個女仔！！！

屌你老母正仆街
推

推依個問法

詳情你問下pprb

扶人手法唔完美但可接受

呼喚記者

!!!!!!!

推爆

特登衝入去撞跌人啊依架係

推

但唔係揸波

推！！麻煩記者朋友

以為見到個落單女仔一展伸手恰鳩人
點知有哂gear都俾人打到腳震死廢柴

有冇長多十秒

仆街

滿口謊言

又想性暴力

推到有記者問

手足都係唔小心推到警察跪低

612
811

唔小心推到警察腳軟

藍絲會冷處理
依點真係要學下，我哋次次炒車都係咁笑自己人

On撚9 又講大話

癲咗咁，爆撚晒粗，撲埋去個女仔喥，推佢落地！

記者朋友呢邊

Mon po狗問定你大sir點答啦

睇肛蛇點答

記者幫手問下啦

扶你老母 講大話

要Back Up!!!

點解而家先有新片

記者準備定大電視入去播片都得
或者駁個導演mon vmount電就搞掂

典解嘅典解嘅？
又話唔小心撞跌少女想扶翻嘅？
又話善良英勇，點解變左失控咆哮暴走失控嘅？

記者姐姐!!!!!

記者朋友可唔可以播片迫佢答

Push,特登撞人再「扶起」佢？

推佢

推到記者見到

大話精你班黑警真係世紀垃圾嚟

推！！

唔小心撞到?

撞你老母呀死黑警

撞

警狗

屌你老母

直頭send俾蘋果立場等佢地問仲好啦
隻狗本來就失曬控，抵佢之後俾人扑到腳仔軟

死仆街黑警呀！！！
日撚日係到講大話

推啊
可唔可以播埋片

Pish

屌你老母 人神共憤

果然係垃圾

仆街啦又敢做唔敢認

好大既狗威

斷正

冇揸波
但好明顯黑警講大話

仆街仔

撞你老母

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

811

死黑警！！！！

推上reddit!!!!

推到比記者朋友睇到

又講大話

啊蛇好想比人扶起試下?

好柒呀班仆街狗，又有片有證據

成班黑社會,做野亂咁撞

啲黑警惡撚到，反而示威者冇同佢對鬧

pushpush

我屌你老母臭閪

人在做天在看

黑警又講大話
香港警察 徇私枉法

黑警冇一個係無辜

推到警察吞槍自殺

個四眼仔係咪講過「據佢同事所講」

推啊！推到民間記者會上面播

黑警無一個係無辜
屌

好彩唔係真係有揸波

Er...

呃人最高境界

又一個大話雖然一早知佢講大話

先唔講其他，睇過咁多國家嘅示威片，點解香港啲防暴警察咁鍾意衝向人群鳩叫？究竟係做嘢定發泄？

日日開記者會, 就係黑講成白
然後唔再回應, 駛咩點解釋

揸返佢老母個波！！

我決定以後都唔推文

我只會扶文

個政府可以腐敗到咁咁

push！

推!!

次次都係呢啲激動到就爆血管嘅狗衝出黎柒

推 721

黑警死全家

笑撚死，前一秒仲咁撚惡，抵比人圍

頂

警務處仲要講幾多大話

推推推

柒喇屌講多錯多

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

驚到腳軟屌你老母
點保護市民
槍戰係咪即刻龜縮搵市民擋字彈

肯定扮傻話唔清楚唔回應

屌你老母仲唔斷撚正？

收皮啦警狗

日日開記者會歪曲事實顛倒黑白
屌佢老母啦

賤種狗黑警

咁都可以撞到，你都真係幾唔小心wo

揸波

死仆街專洽女人

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

推低完就扶起
評分系統未啟用啵 咁快就想加分啦

推呀推呀

論拍片既重要性

backup

一嚟就用胡椒，食屎啦黑警

全世界都知,白粉仲有live,班黑警可以指鹿為馬,可恥

其實警察跌倒 示威者想扶佢 之後警察覺得要人扶好無面 就拔槍喇

係咪撲低左仲用盾車左下佢後腦？

推爆佢

推 721 811

擺明佢推跌，仲想拉人

哩條pk同警方高層講大話！

記者朋友，請幫忙揭穿警方惡行！

Pushhhh

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

由源頭撚狗
backup完幫手推

推到今日四點
好人一生平安

721

吱牙膏式撚狗 推

推 專搵啲女仔開刀屌你老母

推 錫佢春袋

隻狗蝨真係抵死
抵畀人爆春袋

垃圾黑警又講大話，狗改不了吃屎

記者！！！

正仆街 垃圾狗

推到佢仆街

偉大記者們

Push!!
See you tonight and 818

一出塲已經好似癲咗咁

屌！記者今日播畀班狗睇！！！
推

呢獲野要幫推

Black dog: I have no information in hand

播片！屌佢老母

等睇鄧蛇話一場誤會 可以再做好D

倒帶睇係扶起

原來推人落地叫扶起人
呃邊個

係咪讀屎片 係咪唔知咩叫扶？
扶？邊撚度扶

播片呀記者！

佢開真槍但得一泡煙點解

推啊啊啊

角度真係好重要

黑警冇一個是無辜的！！

一定要推

咁撚大力推落去 扶?
果然犬類都係視力唔好

禽獸 機場都敢入
818見 816見

721 811
818

今日無記者問就一直推落去

口同鼻咬

要插就插佢段片點泥
問左人未
有無改過人地段片

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

推到記者今日問

仲有人會信呢班死黑警？

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要插就插佢段片點泥
問左人未
有無改過人地段片

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

up

睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

推爆佢老母

屌你老母啦死黑警

香港警察真係好撚肉酸
錯就認撚左佢 即使你唔回應都無咁柒啦屌你老母

推啊 警你個察

推撚到班狗仆街冚家產

死黑警

李 sir 金句：作為一個刑偵嘅人員，我會睇證據
等我查清楚條片再同大家交代

大話冚大話！
記者會有冇得由記者播片？

記者播片問

屌你老母死黑驚

推到今日答

On9 先信啲狗話!!

仲有
個陣幾個人1枝警棍打你都有生命危險要抆槍
咁點解捉示威者係幾隻速龍幾枝警棍
謀殺啦

推到你扑街

仲有條狗渣係已經pull up trigger開咗槍，不過只係啞彈射唔出，條狗有瘋狗症要捉佢出嚟毀滅

希望記者喺4點鐘狗記招質班高層狗,睇佢點兜

屌你老母瘋狗症!!!

真係次次都講大話架喎
好在有影到

集氣召喚利君雅

大話精

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推一下

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

推到記者問

推！

有冇人back up?

CLS 818 維園

記者！！

解釋拉！！！！dllm

黑警戴新帽
頂頂皆緣帽

黑警成日吹水，唉，咪咁啦

推到記者會播片拆穿佢大話

推呀
記者插爆佢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

睇吓今次又再點講大話

Push!!!!!

狗無一個係無辜的

播比啲黑警睇記者
學東張西x啲狗招
等你講完再比片你睇

612
721
811

推比記者

推推

推人落地

如果真係要塔個女仔 popo洗將警棍轉手？直接壓落去或者係條女前面看人啦

818維園見

好柒，成日講完個大話成日俾人秒篤爆。

屌你老母全港黑警死全家

推人落地喎, 唔係想扶

816㩒美金！818倒灌維園！

垃圾黑警
做錯事又唔肯認
答問題一係就帶你遊花園
一係就話冇資料
講埋晒啲廢話

推
好嬲

推到你仆街

816㩒錢 816遮打見 818維園見

qg7

警察叔叔原本係追緊灰色衫嘅哥哥，但係揰倒咗姐姐。

記者今日要問呀

推推推
818見

818
818
818

惡到呢
推

推呀！！！記得播片呀！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

請善用推文回覆

818見

黑警仆街死

睇下班狗會唔會話假片

唔好意思 P牌想借個位，打搞哂師兄

[Fact checked] 原來成件事係咁，仆街。。。

818銅鑼灣見！

每日popo記招都係做謠大會

警察嘅大話真係錯漏百出

直接send比記者睇

垃圾黑警講大話

告佢非禮啦，專登沖埋個女仔度推底佢！
記得要backup, fb好易被剷

一見女就狗衝 屌

721 811
Pm rthk la

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

繼續兜

佢你渣手扶起佢

班仆街日日公開講大話

根本就癲撚哂 睇佢地d行為好似啪哂針咁

快啲推呀！！記者會播片呀！

推呀 記者上記者會播片
話俾全世界知班仆街講大話

慣例la

唔可以慣

我冇襲警，只係想扶返個警察起身

推

816 818 港島見

屌你老母 黑警

係門口好惡喎

不能只有我睇到

記者問啦！

食屎啦 黑警

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

屌垃圾黑警

推到下星期pprb出黎回應 出黎啦er er江